大家，希望下次識玩

岩先咪話救護員去到門口都唔開門，外面圍咗勁多人
（隔壁post有圖）
下次大家應該開條紅海比佢
作用係比記者影
依家張圖咁樣，有心人可以作故仔
「示威者阻救護離開」之類
但如果你keep住有條紅海
就好難作到故仔啦
唔駛驚佢衝岀嚟
咁多日嘅輿論壓力，比人問到冇聲岀
佢實在冇能力應付多一次衝突

真

想講多少少
依家玩勇武暫時唔係大趨勢
企前嘅需要喺呢啲時間做野，諗野
諗多啲畫面，做個勢/形狀比人睇
大家都知佢咁做無非都係想人哋以為我哋班示威者係暴民
呢一刻諗多步，化險為夷，企前嘅帶住後面唔知咩事嘅人去做（事實上我頭先喺電車路，唔知有啲咁嘅事，上連登之後先知）
當然前線都要隨時準備好，萬一班狗唔按牌理出牌，勇武都可以即時應對，勇武都係非常重要